{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라비에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 もし予約人数が追加される場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 そして、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペンションにはペットが入室できる場所が別にありますが、他の場所ではペットと一緒に入室を拒否される場合があります。 これは払い戻しの理由にはなりません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しは受けられません。 入室と退室時間を遵守してくださることを願い、客室と周辺施設を利用する際には毀損と紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客を避けるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約期間が未確定だと料金と料金表が間違って反映されることがあり、その場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には個別バーベキュー特典が提供され、個人バーベキュー道具の使用は禁止されます。 バーベキュー料金は2人基準で15,000ウォンであり、追加時には1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 この費用は現地でお支払いいただく必要があります。 プールは6月3日にオープンし、9月9日に締め切られます。 駐車は可能であり、ペンションは渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室できる場所が別にありますが、他の場所ではペットと一緒に入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しは受けられません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用において注意すべき点はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してくださることを願い、客室と周辺施設を利用する際には毀損と紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定だと料金と料金表が間違って反映されることがあり、その場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "入室の際には個別バーベキュー特典が提供され、個人バーベキュー道具の使用は禁止されます。バーベキュー料金は2人基準で15,000ウォンであり、追加時には1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。この費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月3日にオープンし、9月9日に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 640
    }
}